有無人有揼開骨？

求揼得好嘅黃店推介
個膊頭頂唔撚順

不如check下可能肩周炎

無理由揀我㗎喎

係咪骨火啊？

平時有咩壞習慣搞到膊頭會痛

即係咩？

瞓覺打側瞓

試下打平 逼自己 我之前晚晚打側 打斜瞓 睡姿太差真係會直接頸至手臂位都好痠好痛 之後逼自己瞓番直個人就好番

我瞓嗰陣係平 瞓醒側咗

咁試咗揼骨先
會唔會關枕頭床褥嗰啲事

好撚驚揼傷
你個床褥係硬定軟？

留名等睇
好想俾人鍊下

以為你講邪嗰啲

試下拔罐 好爽 會吸晒d 濕氣出黎
試過見到d 印全部黑色

嗰啲我幫人

教我

做開邊間？

好曳 但禾鍾意

我就係咁得人鍾意

去中醫個d推拿拔罐

覺得拉下筋 多啲郁動下就無事
如果長期都係咁 快啲去睇醫生穩陣啲

左右手楂著一條繩兩邊，大約一個半膊頭闊度，由前邊慢慢升高（吸氣）
到最高向後落（呼氣），由後面上到頂（吸氣），頂再向前落下（呼氣）

動作要慢慢，吸呼氣跟動作同步進行，即係開始升高就吸氣，呼氣亦一樣和動作同步進行

唔明再寫

有無邊間好定一樣？

有拉筋做運動唔想睇醫生屌